香港地好多得行街紙既假難民

以個幾件南亞人為例
佢地就係收左錢係深圳搭船過黎
再問入境拎行街紙
呢類人係香港比你想像中多到仆街
捉到最多只會坐半年然後等遣返
好處係假難民無固定立場
金錢第一
即係話可以收買返轉頭